某人成為你既人生中既其中一個過客定係好好捉實呢個人唔可以錯過佢？

如題

捉你老母呀

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

所有人都係過客

你確定佢想比你捉實 ？

你想捉住佢
唔代表佢想留低